個女仔死左 好心你啲垃圾連登仔積下口德啦

人地自己沖馬路 係佢唔岩 佢死左係有自己責任，咁都唔撚洗開post話人抵死啊？人都走左啦 仲要屌鳩人，係人都沖過馬路啦 係咪沖得就預左要死？意外既野人人都唔想發生，但都唔洗話人抵死啊嘛？
仲有佢係hay嫂個妹，乜撚野網絡紅人？講真其實咪又係普通人死左個妹 有乜野討論姐 又話人地家姐做咁多衰野，個妹終於有報應。。。你講得出呢啲野既人到底係咩心態？換轉死左果個係你屋企人 你講唔講得出？好心就尊重下死者
講真，以家連登就係比你地啲低質會然搞到咁

沖字

衝

同意

自 一打先

我已經唔知點形容班仆街

重開改番先

我唔會尊重佢，又唔覺值得可憐
換轉你係司機嘅屋企人，
無啦啦比人告仲可能要坐監
屋企冇晒收入，手停口停，你仲會唔會尊重佢？
大家代入嘅角度唔同，冇得傾

講真 女仔自己衝燈係唔值得可憐 個司機坐監都唔係人想 但我想講既係 人都死左 唔洗話人抵撚死 咁撚仆街
我知個個人都有唔同角度同諗法 但都唔撚洗講人講到咁 都死撚左

入黎ctrl f 你屋企人 四隻字

點知真係有

死大愛撚又開 post 鳩屌